睇post 問題

有時追緊pst, 睇緊文
會無啦啦彈返上去 (e,g. 睇緊#34 嘅post, 睇睇下無啦啦彈上去#24 咁)

有無人都係咁

因為你禁實左個mon select 左上面